印度人係唔係興糕點加金箔銀箔?

金屬點食得落口
仲唔知金銀有冇雜質
可能食咗鋁，導致中毒